腸敏感真係好撚痛苦

晚晚都屙到九彩
個肚又唔定時咁痛
中西醫都睇過 食完啲藥都無咩大作用

睇舊post d巴絲打講食益生菌可以舒服d
想問有冇好介紹

腸易激？

仲以為個名係9up/伏

我試過食中藥但好似要每個月keep食先得
本身瘦底成日無胃口+ibs 緊張小小都會屙

食咗六劑都無咩作用

啱啱google完 佢有幾款
巴打你食果隻係邊款？

是我敏感 誤會戀愛降臨

有無驗過食物敏感？

綠色益力多

唔好食隔夜飯，翻熱食物係我肚痾主因

腸哥你好

無
但應該唔關事

當你日日屙到九彩果陣就唔會咁講
咁便秘都一樣
其實唔屙唔便秘先係福氣

之前試過一日一枝
無咩作用

食野唔好咁刺激

我條腸都好敏感，但我冇嫌棄過佢

試試佢先
thx巴打

早洩仔

我都係勁敏感 仲要一緊張就痾 有時係齋痛 痛到想死睇醫生都冇用 入醫院話冇乜野幫我吊鹽水 前幾日先痛完 搞到乜都唔敢食

食完極速消化
個肚就係咁咕嚕咕嚕咁搞

我都係 一有野落肚就柯 食過藥睇完醫生都係咁
但又真係好過便秘既

想問問呢到各位易屙既巴同絲係咪都係瘦底?

屙其實都冇咩影響
反而個肚間唔中會痛先係最困擾

我係
180 60kg

問題根源可能係唔限於腸胃，

精神科、甚至腦神經科、內分泌科都有可能

精神問題導致腸易激綜合症

係咪IBS?

對奶好敏感

岩岩買左...屈仁寺380
屈阿婆萬寧好似無

遲下包膠

食左會點 有d 咩功效

巴打食咗兩日 有咩感覺

老老豆豆唔係好改善左

個指示係普通處理腸胃每日一粒
敏感腸胃食兩粒
我食一粒

食之前幾日食錯野肚瀉食過止瀉
第一日食可能咁岩過左止瀉藥效又未清肚屙都係肚痛式屙屎...同平時習慣一樣朝早屙較林較希嘅屎
第二日就變左夜晚先有好輕便意嘅屙羊咩屎
第三日都係夜晚先急...但係成型左比平時淺色嘅屎
今日肚谷谷但全日間唔中有便意但又唔使屙
唔知係咪未適應
本身慣左朝早屙嘅...同中醫話過我濕，寒底...平時屙開啲較林較希嘅屎...同一急都係肚痛嘅急
而家食左幾日好似朝早起身多左屁放，同亂左pattern同屎型
本身成日胃口唔好...情緒影響居多...呢幾日情緒本身穩定咁食左呢隻野...胃口係幾好咁

咁巴打可以試下一日兩粒
早晚一次咁得唔得？

唔知幾耐開始冇柯過一整條既屎了

我都有咁既情況，但我發現原因係來覺壓力，解決左壓力就不藥而癒

你都係痛加痾

我隻病一發作既話直頭痾血

一日痾6，7次血

屌你老尾 坐係到無事 一起身就想痾

講咁多其實我相信小弟同大家一樣係腸胃差既人

想問有無好中醫/秘方調理下

屙血好大件事喎
巴打有冇去醫院睇過/照過？

但係我覺得自己無壓力

有冇聽過
腸易激敏感症

巴打我都係
一飲凍野有埋痾
起身一定會肚痛
出街成日搵廁所

真呀

我已經嚴重到 2012 後til now lu
腸胃炎過兩次， 跟手就咁 成日有便意但柯唔出
呢家一直一定要用甘油泵先柯得出
好撚濕滯

same....斷斷疾 自然柯既話 硬係柯得少少 柯唔哂 柯唔清 唔係心理問題 用完泵就一定柯清哂

重點係柯唔出既話 連出街都頂住頂住咁 好撚辛苦 困擾
waste me a lot of fuckin time

我都係 同埋緊張就會想屙